Teste de frontend usando React.js

Alguns pontos poderiam ser melhor implementados: Uso de máscara no input de valor, uso de dado monetário ao invés de número, dados serem salvos em local/session storage, resumo de erros para ajudar na parte de acessibilidade, centralizar cores em um único lugar.